［molamola]Gem牛一戰鬥格 男友買Cheap酒上家過夜

片

一副戰鬥格的阿Gem同男朋友阿Mark，一齊到半島行慶祝阿Gem 26歲生日。阿Mark還很花心思買了盒64支玫瑰送給女朋友，埋單都要成二千一百蚊，氹到阿Gem即時擺上網。看她的Hastag，阿Gem應該恨收花恨了很久了。

拍拖第一次慶祝燭光晚餐少不得，去半島酒店當然要著得靚一點，短裙仔是常識吧。食完阿Mark同阿Gem去取車，不過阿Gem這個眼神有暗示。之後二人上車直回阿Gem家，難得今晚同女朋友過二人世界，阿Mark就買了支紅酒上去，這支酒100元有找，認真便宜。

阿Mark之後急急腳去找阿Gem上樓，撞正兩個大燈泡站著，因為fans知偶像生日，當然要過來送禮物。等fans走了之後，阿Mark已經急不及待等阿Gem落車，話明是超超超短裙，一對大髀一覽無遺，就算走光也不怕，都是只有阿Mark看而已。
《壹》仔等了2個多小時，阿Mark都沒有下來，春宵一刻值千金，生日都係要放肆下。

阿槳隻豬

成晚係咁扑，肯定嗌得拆天

成個胡紅釣咁

條裙咁短
會唔會一入屋就俾條仔瘋狂奶閪

molamola

兒夜姨野以夜儀野

佢N年前都mola

那個了哦

偉大呀！接收領導精液洗禮嘅臭西！
btw,佢張旅行證仲未過期？

出道唔係認過係處咩